上英文堂坐喺死大陸妹隔離我真係屌你老母

成班20人，大部份人都散發出一陣柒味，我今日特登揾一個左右都係空凳嘅位，點知有條死大陸妹坐撚左喺我隔離

陣大陸味好撚臭啊屌

已閱 0.5/10

大陸妹先正

睇字都想打飛機

大陸人真係特別臭，仲要個個陣味都一樣，究竟點解

元素周期婊

屌你老母，大陸唔係個個都係精英咩，d簡單英文字都唔識讀，咁都落到黎讀大學？

認同，唔係7味，係真係有陣體味

你個名

推post_Xander
封鎖時間：9-17
解除封鎖

睇到大陸妹三個字已經射左

圖？

小弟生平最憎就係肥婆同大陸人，而家坐喺大陸妹隔離上緊肥婆教嘅英文堂

你都on9
大陸妺正到仆街

啲大陸妹好撚大波喎 樣又正

無錯，係好似汗味+油脂味+煙味既混合體咁 每一隻蝗身上都有

搭親火車都好濃烈

講漏左係混合埋狐臭

大陸妹坐隔離
九秒九扯曬旗

有啲望落正正常常既大陸女仔都係會有浸庸俗香水味mix低級煙味

圖?

好淫
人地興18就嫁人

樓豬A0青頭

明顯係啦條傻鳩

讀得書既大陸妹九成都村姑咁 頭又立口又臭
好心連登仔睇下個世界

上面d傻鳩以為個個大陸妹都正，個個都大波

ive定明愛

蒜泥味

Agger
上面班撚樣食開正樣大波大陸妹好離地

大陸仔

M記驚現on9仔？

仲有1個鐘先落堂，佢又郁黎郁去又R頭，我屌你老母

有d人仲有魚腥味

物以類聚

見你係大陸仔先坐你隔離喳

大陸學生嘅習慣，唔係日日沖涼，呢d 係佢地嘅體味，一入秋冬班仆街陣味就嚟

心誠？

我都想知！！點解啲大陸人硬係浸臭除

大陸妹成日唔沖涼 ， 我係外國讀書同緊幾個大陸妹一齊住。 有時聞到佢浸味就知佢無沖涼

留名

圖

冇學歷嗰班先整容整到靚女
讀書嗰班9成都係村姑 你食埋我嗰份

我們一起學貓叫

圖都無張
邊個信你?

大陸妹就算大波 好多都唔剃加拿大毛

得隻腳你話大陸仔都得啦

昆蟲會分泌d氣味辨別同類

落嚟香港果班大陸妹永遠係最低質果班

樓主係咪處？

樓主波衫毒撚 有咩資格睇唔起人呀

大陸肥婆

樓主着得好金鐘

睇就得
行近真係會聞到有陣味

出街有大陸喱企喺自己隔離
會好自然發出望住大曱甴嗰種厭惡眼神

左右都有空位你咪坐過一格

jacket黎

以前住hall 同過大陸妹share廁所用, 個廁所又臭又污糟，諗返起都想嘔

食左佢

無手尾就屌幾次囉
好隨便的
屌閪同飲水一樣咁平常

食咗先講啦
你個西今晚用唔用，唔用借嚟屌下啦

好撚煩啊
咩鳩post都有勞改營五毛入黎
又係玩分化
根本大陸妹大量樣衰，中哂毒又柒味噥
大陸女全民皆雞
心計又重真係咪掂

正既大陸妹先正

屌左先講啦，大陸妹唔同你係街叫果d大陸雞喎

大陸仔：剃毛都係一種情趣

樓主衣著毒撚到 日本波衫
好意思話大陸妹 大陸妹都睇唔上你啦